其實濕鳩正苦封咗咁多區 十次有九次係零確診 係好高難度

仲燈過沈大師

封區根本無阻到病毒傳播！

依家係地盤爆緊

D地盤工人, 返工放工, 就係往返各區

你唔去封地盤, 搞D住宅把屁咩

都ON

又提沈大師
沈大師又上錢錢錢屌㗎啦

大佬呀 700幾萬人 每日先新增得幾十單確診
佢封ㄧ幢得百幾至幾百個人 封ㄧ區都係得幾千個居民
佢封時揾得到有1個case 真係已經難中過六合彩安慰獎啦陰公

無邏輯抗疫

大佬呀
佢係講到果度好撚危險有爆發先封喎
一個case都搵唔到真係難過中六合彩喎

咁咪有藉口慢慢 區區都封囉

連續開圍六

大帝好關心腥港疫情，班奴才做啲野，推啲冇效益檢測，做比大帝睇姐！

洗撚哂啲錢又話加稅
屌你老母
無錢跟住又話填海
所有嘢無邏輯嘅

留名等睇

根本係特登，可以強制檢測攞DNA，同埋畀刁總睇到其實都係零星確診，香港疫情唔嚴重

除咗強制採收港豬DNA
諗唔到有咩理由封

做show是但搵楝樓交差咪算lo

家下話有一單就封
唔係搵藉口攞DNA係乜

刁總講明擔心香港疫情仲係清唔到零嘛

扮做嘢
定搵個藉口攞DNA

佢地改造緊香港，依d封區只係轉移視線

即係點

封區只係表面，實際係收集DNA

“我跟你意思做左了，但效果唔包”

條頭到尾成個抗疫777都唔係科學諗野

外行人帶醫護

點會有效

有班濕鳩磚家㗎喎
乜柒梁卓痿果啲冚家產
好撚把炮

你信個結果？個封區計劃叫「小區清零」
驗唔到咪清左零

專家出黎講過政府唔聽佢地講

醉翁黎

但係班磚家仲奶正苦

係咪即係全國脫貧
殺哂啲窮撚低端人口就脫撚哂

政府專家對封區都收晒聲

林奠叫佢地收聲
要同正苦同一陣線
封區明知係戇鳩都唔敢講

2. 中國與國際貧窮標準有別嗎？
經國家統計局和國務院所頒佈的資料，2011年農村貧困標準為每年人均純收入人民幣2,300元，2015年提高至2,855元[6]，各省市可根據具體情況制訂更高的地方扶貧標準。2019年，國務院扶貧辦劉永富主任提出2020年時脫貧戶每年純收入要達到4,000元[7], 即每戶月收入333.33元。

一家人一個月搵3百幾就脫左貧啦

港大微生物學系講座教授袁國勇：「即使一千宗檢測找到一宗，已是很大幫助。而這個數目，當整個社區疫情越來越控制得好的話，那一宗是很重要。就是一、兩宗，可令整個疫情反彈，我覺得強制檢測真的有需要，因為大家都知道很多戶你上門時已走了。我記得有一次到油麻地視察，我正見記者後面已有人提着行李走。」

佐敦果次啲支那人收到風即刻走哂

政府將化驗外判出去，你知外判商會驗咩咩

全撚部支那公司

袁國勇你真係弱智唔係扮

依家零宗呀

你唔講嘢?

我覺得係煙幕黎。
一日有免檢疫人士中港兩地走一日都無用

拎DNA咋，真係驗咩

困因為個檢測準確度得個三成

屌喱啲所有人都知
正苦入面啲人都知
係林奠班仆街(扮)相信支那清零

由護士指揮醫生

再加成堆奶共「專家」

唔死就奇

我只信台灣

最乞人憎係呢種唧牙膏又對題嘅措施，佢就係屋企數銀紙，日日係度玩香港人。

真係夠薑就宵禁14日啊笨

班磚家做臭自己個朵
個日本仔仲要俾人打完齋唔要和尚
無得續約

班仆街快啲死

日日淨係喺禮賓府同office
出入又有專車
感染風險近乎零
喱度啲連燈仔中哂都未到佢地中

想零確診既話，唔測咪零囉。封區梗係其他原因啦。

其實係咪曲線證明左帶毒嘅根本唔係長居香港嘅人

係

唔可以阻住人返工

所以咪唔應該封囉

不過啲抗疫撚恐懼撚又好支持咁解

目標係用燈力達成零確診

咩都關地盤事？即係班跳舞呀姐都係喺地盤做？地盤佬得罪你啲咩？你住嗰頭本身係咩？咪又都係地盤

收皮啦 之前有d區係咁爆佢又唔鳩理

而家為左同人講有做野 連d得一兩宗確診既都唔理照封
搵到就奇啦

唔撚封關，搞掂個源頭叫封地盤
淨係得啲地盤佬返工收工先往返各區嘅
其他工種就識瞬間轉移，一嘢返到公司
你就真係ON鳩啦

地盤多黑工多II咪多人中囉

支那試劑

50%準
一係中一係唔中

話係閪大基陰香港製造

香港製造即係支那貨

封完又撈返埋 其實沒完沒了

屌你老母
唔驗咪無確診
仆街正苦唔好再做show

同時搞緊教科書同海外醫生
依兩單野你見完全冇人講，教育改造完成，即係過多一兩代，香港人等同大陸人
醫療改革完，打破埋香港最後優良體系，大陸仔都做醫生，幫你打點滴呀